關於7.7遊行傳單發放內容

好多人話應該要寫d關於香港官員貪污，警察濫權等，又寫d我香港人點樣作出反抗，例如遊行，圍警察總部等
我想講，呢d遠遠唔夠，因為好難引起佢地既注意同共鳴，我地應該講d大陸人一直都都好關注既議題，但係大陸被滅聲甚至抹黑

有關大陸人敢怒不敢言既議題:
毒奶粉以及相關維權人士既遭遇
大陸黑心企業，為左賺錢，不惜犧牲居民健康及居住環境(太多例子)
黑心食品害下一代(太多例子)
假疫苗
現代黑奴事件(捉d小朋友去做免費奴工)
高官犯法不需問責事件(又係好多)
愛國官員既國籍同埋身家
仲有好多

以上等等都係大陸人敢怒不敢言，一直被滅聲被河蟹既議題，大家應該鼓勵佢地好似香港人咁抗爭

以上只係個人既愚見
利申: 雖然係新account, 但其實一直都追開連登post好多年，係最近因為經常夢遊出去，又要留言，先有動力開返個account.

推